[勿相認]希望你哋安全！歡迎於此post更新情況

希望香港警察盡快打死暴徒，保護香港人！！！

以防萬一